色色薯條中最受歡迎既紫菜粉同BBQ粉邊隻好味d？

BBQ

B

新嗰隻先係極品
辣到嗨嗨
但又冇味